點解200萬人會輸俾3萬隻狗？

其實衰咩？

咪on9啦

奴性，服從性

冇權力
3萬有權力有中共撐

輸左？

下下講2m人。無事行下街就有咁多人。有事要幫手，20k人都唔知有無

U no gun

掛住上網屌人

糧草先行

走啊
TG啊
狗啊
1212

有槍同冇槍都爭好遠啦，唔通真係共匪咁人海戰術血肉長城咩，香港人唔係班支那喪屍呀

又係呢d放負on9 post

正解

只要有10個人有跟既話，其實10個都可以贏30000個，主要係輸心理

放負post 拉

支那夠幾億人

咪又係被日本仔 打到一仆一碌

捉啲女去做慰安婦

你點知有200萬人?

心態好 啲狗冇裝冇槍炮 100個都打得贏3萬狗啦
睇吓新城市大戰 啲狗冇得射tg 俾人打到仆街

Rambo: no weapons, no changes

200萬和理非 VS 黑社會?

起底睇下樓主開啲咩post

要揾食，罷工罷市就 no

一個打死300個

跟本無打過輸咩

真係打Ge話，3萬隻狗連同佢地屋企人GG 左好耐

最重要係，香港人Ge對手跟本唔係班狗

連登仔就係想人肉戰，死係死人地之麻

個三萬隻有裝備, 做乜都可以冇後果
剩係呢樣已經差好遠

人地有監獄，你捉到一隻狗點？put it in jail?

亞洲人都係廢,好似中国咁全民勇武遊過台灣都嬴啦咪又係樓主咁咀炮

果三萬隻狗冇人性
分分秒秒都想你死

調返轉手足捉到d 落單狗，卧底狗都會放走佢地

有槍囉
咁都要問

衰上太多連登。

贏咗黑警 仲有百幾萬解放軍等緊你

因為有中共係後面

裝備 決心

因為想比佢地走 輸民意架

「輸民意」

有炮 想點

因為最重要既訴求係要返工

而家連黑警都贏唔到啦 仲講解放軍

輸埋比柒婆同雜種
社會架構係咁運作

狗=有槍，冇包袱
人=冇槍，有包袱

裝備，完

200萬有幾多左膠？

拉

羊與牧羊犬

啲狗做乜都冇後果，仲有槍
我哋做乜都要坐，點比
仲有唔好咁天真，殺晒3萬狗，仲有支那班軍隊

啱

3萬 仲有14億

因為依家香港實行中共軍法

政權係北京 唔係狗總

拎住刀劍 vs 揸重機

跟住係到問輸乜野

pull

200萬，有199萬唔敢郁
香港人爭既係團結，得半桶水

真係要幫手2k都唔知有冇

咁嘅垃圾POST都上熱門
咩年代呀? 仲鬥人數多

有良知，人地冇咩都做得出

拉返個po先

衰少咗樓主一個

或者多咗

讓round,唉禾地都唔知，香港始於係温室，唔似越南人兇悍狂戰士麻，香港人太斯文了

200萬人係出黎遊行抗議唔係陪你發爛
打撚贏又有乜撚用 傷既只係香港人 中共唔會因為傷左3萬隻兵就輸比你外國都唔會出軍幫你

有2k已經偷笑

放負分化post 拉

3萬後面有14億

YOU NO GUN
THEY CAN KILL US ALL

要記住對手唔係港共

其實都冇打過

放負撚 五毛 狗 拉

你又想點 想講咪講 扮咩姐 你個名都知你點諗啦

咁狗都唔會一條線擺夠三萬隻既
淨係講會衝既人數，次次都起碼20:1

好簡單
好似上年果200萬 人咁
出嚟鳩行就得

戰術上輸咗，街頭抗爭基本上結束。戰略上仍然未分勝負，國際戰線輿論逐漸佔上風，越嚟越多國家夠膽出實質政策支持香港人。

衰on9
99.99%想外判抗爭

開得呢啲post既一係冷氣撚一係pr啦

當你拎齊裝出街唔怕tg 無俾狗咬順利去到前線
你拎起把刀未行到50米内都俾水炮俾膠彈打撚盲咗啦
俾你去到20-30米都俾實彈打到變蜂巢

都仲未計2百萬人有幾多係老弱殘

弱智post

你有武器嗎？

因為你無打響第一槍羅, 就係因為你

狼入羊群你話呢

3萬隻狗背後有老共。
加上有權力，武力同生產資料。

所謂踩港撚九成都係五毛，目的旨在消滅香港人對自己嘅自信、自豪同埋感情，製造互不信任、互相猜疑、自暴自棄嘅氛圍，從而穩定政權。以下現象為其中一個表徵：

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦移民啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗

三萬唔係最大問題

問題係人哋有老解

你冇槍
講乜都冇用

問得好好! 點解???

on9

拉on9五毛

無後果唔洗負責都差好遠啦

善用起底功能

因為有200萬好似你嘅弱智存在

如果我有部天使高達 敵1個地球嘅人類都可以

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志崩壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

Google下黃埔 最終勝利和理非
睇埋個時間
睇下答唔答到你

三萬武裝犬隻

係香港

你放左工無可能贏到返工嘅人

因為香港人最叻係返工

點解支那14億人都武統唔到台灣
其實已經輸咗

1粒TG就嚇走1000個示威者

樓豬pin this

當年印度獨立比例遠遠唔止呢個數，你睇吓搞咗幾耐先成功，付出左幾多犧牲

支那14億人
攻陷咗2300萬人嘅台灣未？

五千萬南宋人輸咗畀二十萬蒙古人添，還要只用冷兵器。 天真係贏唔到強敵！

反問：

恐佈分子都係幾萬人
點解人民反抗唔到

有200已經偷笑

其實許智峯係咪鬼嚟？

拉

國恥仲要好自豪個下先on9

唉 把口就和勇不分
果日係銅鑼灣 前面唔知有乜事
唔知做乜個個停晒
讓中間條路俾班勇武
仲拍晒手嗌加油
好似送佢地去死咁

叫前面啲人行啦
和勇不分呀麻
呀芝呀咗 你行先啦

屌你老母 遊行定嘉年華
香港冇得救 唔好怪邊個

樓主pin this

無槍無裝

點解你覺得仲有200萬人？

唔好話有無武器
好似捉迷藏咁
鬼捉到你就好大機會會死（坐監）
就算唔死都有一段時間出唔返黎
你就算捉到鬼 隻鬼好大機會都無咩後果
甚至係佢捉返你轉頭
兩邊根本就一開頭就唔同起跑線

因為200萬都係無受過訓練嘅烏合之眾（好聽啲講叫群眾）

咩都唔做 就可以移民
點解要出嚟

人哋係幾百萬軍人都打到咁
我哋連心理個關都未必過到

衰槍、衰武力差距
屌你老母on9仔
成個post都係曱甴

小心PR 標題！⚠️⚠️⚠️

二百萬把刀，唔夠三萬枝槍？有三萬枝？冇呀！三萬刀？冇呀！

有冇玩過 AOC?
3個槍兵對200平民邊個贏？

裝備容易，決心難

As per G-phone, you no gun.

真係打Ge話，200萬人連同佢地屋企人GG 左好耐

最重要係，班狗Ge對手跟本唔係班香港人

BLOCK 上一頁

係四百五十萬人對十四億

公務員呀嘛 騎住我地賺OT錢姐

疑似曱甴

64咁多學生點會輸比軍隊
其實衰咩

哀出賣義士
比翻支槍人
唔好報仇

數字上肯定贏
理論上肯定輸

完

全部香港人無槍無軍事訓練

台仔韓仔反而有呢d訓練

匿喺新城市就可以贏

現代戰爭
打仗前準備已經決定哂勝算。

裝備 決心 地形 兵力 情報
香港人輸裝備，輸情報。 地形大家相等，但決心輸到仆街。

泛民國父劉細良：點解輸？因為你地太暴力，嗌時代革命又激進，仲有鬼打算買槍整炸彈

衰東亞病夫喺度阻撚住曬

香港都係
捉啲女做慰安婦
但和理非跪地摺紙鶴求差人

仲未計平日戰術訓練，香港人最叻咪做下gym
但講到打仗就係團隊合作同戰術配合。

唔係睇下左膠電影 靠一班平民就可以推翻暴政。
現代政權既實力差距已經唔係冷兵器時代咁簡單。

香港人=樓主個名。

畀槍你都唔撚識用啦

人地開槍殺埋你都冇野的話
你用條命去換佢一拳？
你得既話你上

其實你睇古代都要搵班精英沖先打好個先鋒
後面班民兵先識上黎執頭

除左就快餓死嗰種唔打就死打就有一線生機嗰種情況
二百萬未經訓練冇精英帶領嘅民兵唔夠三萬軍人打好合理

相反如果有一兩千警察調轉頭幫二百萬人開路就有機會

輸左膠囉
1212 輸民意啊 唱歌啊 香港人 報仇啊 報仇既方法就係上獅子山唱歌 人地毛魔想當年革命 俾人打都要叫起來起來起來 我地俾人打就唱 黎明來到 淚在流 聽首歌都輸九成

U no tank

因為香港有法治，背後有中共。
法治係當權者打壓異見的工具。

有條超級無敵宇宙大法：國安法

On9 中日大戰夠幾十倍人打
國民黨仲要有槍 又係輸

泛民同劉細良見你夜晚著黑衫就話你係鬼啦，抗爭條毛咩

你見火魔果班有廿個咩

從來正義自己執行 後果就係你死左就上天堂 但係佢全家因為你死左

上面班人都on99，仲中世紀人海戰術咩
開坦克應該就三四個人，係唔係十個人就可以空手入坦克

因為大部份都只識飲飲食食吃喝玩樂買下報紙當抗爭。三罷都未攪又話盡撚左力，前線都未上過就已抗爭疲勞！串兩句又話你係五毛分化撚，DLLM仲玻璃心過班支那人。仲會大你做撚過乜野！或者唔啱聽就block你同班腦殘藍絲一撚樣只會圍爐取暖。一有事只會走佬嘅自私撚就大把，特別果班以前年年六四打咭鳩叫嘅中產廢老。二百萬？！一出蒙面法已50萬都冇喇！黑警殺幾件殺雞儆猴，成班鳩都縮埋番晒屋企出post lu！

比錢621 買糧草？

個個叫人衝，自己就做大台選議員，仲叫200萬人眾籌養，點贏

香港咁有錢同出唔到架武裝直升機

有心既話貨櫃車都好夠做

點會，我哋有火攻有利器，我哋唔使道德標準，狗叫做有使用守則我哋係輸人的能力

點解一隻牧羊犬可管理幾百羊？

有守把但冇遵守過呢

起碼外國會屌，我哋私了無外國會屌我哋係輸200萬人大多數都係無種去衝

你肯定有200萬人？傻尻

訓左幾撚耐？

點解幾十萬日本人贏唔到一粒原子彈？

無槍囉

大家都無槍架話1on1我都打撚死啲廢物

兩個字：自私
四個字：一己之利

因為香港人一直都信奉精人出口 笨人出手 所以就做成咁 其次社會大環境重未去到咁惡劣 好多人心態根本就係忍下就會好 重未燒到我 燒到我先反抗 其實係大是大非面前 精人出口 笨人出手呢個觀念就係最笨 個個都以為自己最精 實際最笨就係佢地 點解共匪暴政要釘死電單車旗手？就係佢驚有一個帶起個頭 亦都係問題所在

邊到兩百萬人？打卡果d?

up 乜鳩

人多就得，咁支那軍世界無敵啦，美軍輸硬啦

有200都偷笑

收皮啦 五毛狗

點解一個國家既人 會輸俾一粒原子彈

係囉 我都唔知點解二戰日本咁多人都會輸俾美國兩舊爛銅爛鐵 R撚晒頭

唔完全係嘅

其實200萬人真正唔會嗌「有狗啊，走啊」應該得唔夠1萬人，已經計埋咗中大理大。所以你話1萬無槍嘅對3萬有槍，點贏？

成地都係啦

係
樓主死全家

機關槍發明係用嚟以一殺百
有槍嘅時代同你數人頭

人地有公安backup

衰自私囉
手停口停啊 你估我會為左民主同下一代犧牲自己未來咩 咪撚玩啦
而家好撚多藍絲收成期移哂民喇 乖啦

有無200萬實數唔知，但大數據都有顯示係over100萬付近
一個城市人口1/7人出佐黎

但如果你話輸佐咩只可以講出心出力的個班活躍人士得5~10%
短期見唔到成效就好多人放棄

唔問下點解14億支那人羸唔到2300萬台灣人

因為樓主無帶領我地

因為200萬人每個人都係人而唔係數字，被法律約畜住

3萬人都係人而且係法律上物理上都有充足既武裝

更何況呢條根本唔條加減數

人地有50萬人

就算有鎗, 你香港人都唔會敢開鎗
因為你地無種

早知死咗個4000幾個打頭陣
一早贏咗啦

唔知你前幾句講乜，但最尾輸心理呢個講法正確
正如之前2014年成班和理非齋坐，愛與和平穿透坦克呢個仲係主流講法，但經過６年已經開始有火魔法同打狗情況。
只要過左心理關口就會一直升級上去。
所以如果之後仲有機會有呢類大型事件發生，應該一黎就直接打狗。

咁咪即係190萬以上都係奴性同服從性

200萬解放軍點解解放唔到台灣

打得贏班狗咁又點
人哋仲有解放軍

幾時有輸過？

出發點有問題
敵人係主人唔係狗
因為鬥唔過主人 所以耐班狗唔何

如果依家即刻宣布一國一制，全港私人財產盡歸國有（狗及其家屬除外），相信全民攻打政府總部都唔會有人入到政總範圍半步

我又唔同意你用既支那example 喎

支那咁大你講個幾億人分散哂係唔同地方 所以開戰個時無可能真係幾億人一齊上戰場

香港咁細 一個開花既區域有一百萬人係個個area真係唔出奇

18xx年意大利幾千人有槍有炮 入侵南美國家 贏左幾十萬土著你2粒汽油彈想贏？

已封鎖會員 - 東亞懦夫

你話有香港人9成9人口一條心 咁就有得鬥喇

勇武根本變左一種信仰
革命一定要流血
港豬唔敢流血, 唔敢無左前途, 唔想知左生活, 所以令到革命唔成功

套套邏輯黎
從來都無一個可信既論述
以香港既力量, 點可能對抗倒正規軍, 即使退一萬步你可以好似isis咁短暫擊退正規軍, 佢後面都仲有中共龐大既資源同軍力去支援

而勇武論述有一個盲點就係武力提升詭論
當抗爭者提升武力, 警就有正當理由去提升武力既級別
你去到可以威脅倒警既安全既武力水平, 佢就有大條道理用實彈同機動武器
當你武力提升到大規模
如果你講既係孤狼, 零星既殺害又唔見得有實際作用

你既唔能夠晌武力上比得過正規部隊, 又無正當論述, 咁你仲剩低咩?

而癱瘓城市亦都實際試過係行唔通, 而港共對此唔似以往抗爭陣營諗咁怕, 香港幾日運作唔倒, 政府只會鬧示威者破壞, 然後加強鎮壓, 可以產生倒咩效果呢?
根本罷工唔成, 已經代表左香港社會對運動既支持同覺悟係唔足夠對抗政府 (更唔洗講中共)

以前我都支持勇武理論, 但果時既理據係中共仲需要香港功能, 同埋怕國際制裁
但今年國安法過左已經話比你聽, 中共對香港管治權係無讓步既空間, 要放手香港佢情願比國際制裁 (更唔好講真自治、普選甚至講獨)

經過反送中, 勇武理論我認為已經崩潰,
今時今日仲信既, 只係唔肯面對現實
但係無一個可以令人信服哪怕有一點點機會可能實現既願景可以講得倒出黎
你點要求香港人要為左一個近乎無可能、亦無人講得出一個可以想像既藍圖既情況下, 犧牲一切犧牲自己家庭、人生甚至生命黎去搏一鋪?
根本就唔合理

人類生命有好多重要既事, 唔係革命之外一切就無意義
教條式推崇要犧牲一切去fight for自由, 先唔係港豬
呢種諗法根本就不切實際, 同極端環保撚、左膠根本無分別, 只係將狹隘既價值觀推到唔現實既極端

事實就係, 香港既力量好有限, 佢能夠晌呢個世界大國搏奕之間, 發揮倒反送中裏面產生既影響力, 已經超乎所有人既想像
但如果話香港能夠左右大局, 根本就不切實際,甚至可以講夜郎自大
所以香港人做到既野係盡力反抗同做靚畫面
啲咩送頭呀人血呀根本 Bullshit
Source: 隔離登

鍵盤戰士你就叻，一對一你都唔敢衝啦

點解十四億人仲未武統到二千萬人嘅台灣？

就算打死咗三萬隻狗又可以點 仲有數以百萬計嘅老解
更何況打唔贏三萬隻狗
狗隊無叛變根本武力上輸硬
即使佢哋叛變都唔會係我哋嗰邊

衰無軍火 左膠 和理非
呢個世界係講邊個拳頭硬邊個話事咖啦

衰你

因為香港人要返工

不如講返少少記憶
某次香全香港都打交，咁下晝九龍西某個大公園附近就爆左個地盤，大家衝左入去拎棚竹
咁當時場面就好墟冚，大約500 人一米一碌棚竹咁，一路行一路敲，我當時心諗：「掂啦十八銅人咁款，十架豬籠都打得爆啦」

點知，最後啲棚竹變曬路障

所以唔好講啲咩後唔後果打贏左又點先，扯得太遠啦
真係打左，打得贏先去諗之後點啦
根本香港人最勇都係守
,從來無諗過攻

打完三萬隻狗
仲有過百萬解放軍

所以反而更加差
打仗永遠唔會一大堆人高密度集中係前線

你睇下美軍拎機槍掃Banzai charge班日軍幾happy

黑狗撥款有求必應
全部2百萬人找數

但班狗無機槍呢 頂多射十發八發就要入彈啦

老實講香港咁細同窄既區域唔怕死既話有十萬人圍毆班狗一定全部收皮

樓主又係5毛

如果香港有幾百人係示威同狗隻抽既時候戰死沙場 外國個反應會比而家大一百倍 可能已經會好似當年六四咁比香港人免簽證入境咩條件都唔使

第一次會無，因為佢估你唔到
但比你偷襲到一個，你以後肯定見到所有狗無時無刻都帶住支AR。

其實你睇返打得最激烈嗰期
政府做事真係綁手綁腳按兵不動
所以唔好問真係打贏會點
真係打贏起碼依家有國安法都唔敢亂拉人先

有無睇過啲非洲動物紀錄片 幾隻hyena 就可以獵殺一大群鹿

如果有幾百甚至幾千人戰死沙場 外國一家反應會大過而家好多 甚至好似當年六四咁任受無條件收香港難民

有得移民抗爭仲同人硬碰硬咩

人地可以血肉長城 香港唔得 係因為香港生活太好姐

民主唔夠自己生活重要 同喪唔喪一啲關係都無

冇咁講，人地日日吃喝玩樂飲飲食食買報紙消費抗爭緊，各有各做姐！

其實係你唔明勇武理論個核心
如果政府每個失誤既政策都會引起反送中規模既反彈
咪就真係連林鄭月娥都會無曬自信焗住壽終正寢囉
都2020 啦，講真，解放軍入城就ww3, 根本係偽命題黎
而激烈反抗的確係可以令政府施政綁手綁腳，抗爭一静落黎就要面對清算都係好多人一早講左
無話教唔教條，你話要打到獨立一定無可能，但你話要削弱個政府既管治威信點會話唔得

問問問
問你老母咩

是！理大中大一役令大家都好清楚（包括共狗），哩班友飲飲食食出post打咭鳩叫爭取民主自由就講撚到天下無敵，一叫佢三罷、上前線哩d要犧牲前途同錢途就各有各各做無能為力！所以殺幾件就夠，成班已鳩都縮埋⋯馬上止暴制亂！

點解二戰中國五億人會輸俾日本幾百萬人？

念力抗爭岩岩先開始,
當200萬人一齊用念力諗住政府倒台, 跟據吸引力法則呢樣野係一定會發生
未發生只係念力aka信念唔夠

因為三萬隻狗後面有14億蝗

因為五億人唔係係哂同一個戰場上面

但一個開花區域有一百萬人唔出奇

我寧願用呢d手足換1％真手足好過了

唔係話香港唔得，係血肉長城代價好大，你捨唔捨得見到前面自己既隊友用條命去頂？或者咁講，你可唔可以用條命出黎頂？
前面講得岩咖，你贏左黑警，都仲有解放軍，你點打？ff美國到時會出兵幫你？

其實呢句真係錯
到解放軍真係出場
西方世界為左撤僑無得唔武力介入啦，完全唔係ff黎，支那一定唔會出解放軍
如果真係想出解放軍，唔駛無限下放權力同軍力比狗啦
打都未打就驚打贏，講到好似真係會打又真係會贏咁

若咁撚驚解放軍就一早識時務者為俊傑喇！依嫁先知港共係共產黨撐？鳩叫完寧為玉碎 不為瓦全，推撚左班細去死之後就自己怕死鳩縮移民閃人，好撚醒喎！

不如話點解200萬人都改變唔到個社會，因為無人想變，出黎只不過係行街、受身邊既人影響，你問出黎既人想點，會答你「想要個民主社會」，但再問「點民主法」，又有幾多人答得到個體制要點變，出黎既根本大多數人云亦云

因為我地要番工

樓上嗰個勇武理論太長，唔quote
依家個問題已經唔係裝修，火魔，勇武
見到最後嗰句盡力，is a joke

捐月入5-10%比612，有幾多人做到
每日花5-10分鐘做 twitter任，有無1000個人做
寫信師，旁聽師永遠得幾丁友

只不過依家一聚人就俾狗告非法集結
甚至嗌口號都犯國安法
激烈反抗就即刻武力清場
831紀念有眼睇

唔好倒果為因
就係因為抗爭靜左落黎先搞到狗可以極速清場
由612 開始不嬲都係狗早部署過人

人人有槍，可能會有番100k

今年71呢？
上咗機都可以拉返落嚟

但幾百萬人都唔係係哂同一個戰場上面

好似理大個次咁, 如果有二百萬人係個一個區域一齊唔怕死推進, 班狗係無可能阻到, 可能會有幾百人比人開槍打死, 但係一定可以突破到個包圍網

二戰個時五億人係支那咁撚大個地方, 點可能用黎同香港黎比

黑警有刀槍有狼牙棒，黑警唔使道德標準，示威者叫做有使用守則黑警係贏槍的威力

羊唔識攻擊犬
犬唔會捉羊食

所以你話管理，係正常。
有兩隻羊在草原上食草.犬可食咗兩隻羊就唔正常。

個隻係狼！

香港人咁易管

人地有槍有錢有政權撐腰，你呢

比喻姐 屌你3萬隻每次都出動哂咩 on99
冇槍炮先可以玩人海 依家好明顯唔work啦

有 北角個陣打福建幫 由大馬路打到上斜路

最大問題係冇組織 冇裝備
一兩個落單 可攻
佈哂陣就唔夠來

因為香港人仲係只識部分小隊 4-5人
但去到幾十 到幾百就冇組織冇戰術訓練

大清幾十萬軍隊都輸畀一萬幾千八國聯軍啦

不過 講來冇用
因為大型抗爭好難再有

香港人專心移民 去海外做轉型玩碟戰啦。

攪好自給自足網絡，情報組織 培育特工 打超限戰 聯合西方國家先係出路。

唔需要玩人海戰術

唔夠心狠手辣

因為咁樣畫面好睇

算撚數啦

到時肯定真槍實彈
你肯唔肯做預咗死果個？

武器及裝備

因為就算睇住畀人割頸
側邊班港豬都只會問，身份證幾多你叫咩名無限loop

其實指住就得 你On9完未

咁叫咩革命
叫612旅行日算啦

乜撚嘢刀劍
鬼滅上腦？

年尾放假係屋企睇Netflix算啦

小資產階級既軟弱性

總之就係打一定夠打
無心打啫

怕死

問返係度屌鳩人唔撚衝果d咪知囉，個個淨係識網戰自己人。

因為無槍

因為唔係得30000狗
有9000萬黨國機器

狗唔食羊，
但狗會咬羊

果然連登最多鍵盤戰士

樓上有班傻鳩冷氣軍師喊打喊殺，上年運動最高潮個陣又唔見你地班cctoy帶頭去炸狗屋？唔緊要啦，反正都係留人地既血，監係其他手足坐，我地cctoy只管係屋企嘆住冷氣屌人左膠點解唔衝，所謂精人出口，笨人出手嘛，我地cctoy位位網上社會賢達，唔通要我地出手？咩話？你竟敢質疑我地cctoy？你一定係五毛pr分化撚block！

傻鳩
擺明比喻啦柒頭